[
    {
        "randomId": 288
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mpuye n'Imana yikoreye inyama",
            "option_1": "Inzara",
            "option_2": "Amaguru y'umusambi",
            "option_3": "Isake",
            "option_4": "Umusirikare",
            "correct_answer": "Isake"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kararima na Mwimanyi",
            "option_1": "Icyugu mu nshoce",
            "option_2": "Akanyoni gatwawe n'amazi",
            "option_3": "Agaseke mu ruzi",
            "option_4": "Imboni",
            "correct_answer": "Akanyoni gatwawe n'amazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyoko ntannya aracuncumura",
            "option_1": "Igicuma bacuncumura",
            "option_2": "Urusenge",
            "option_3": "Umusambi; ikinyabwoya",
            "option_4": "Ikibuguzo, igisoro",
            "correct_answer": "Igicuma bacuncumura"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera Nyiraforongo",
            "option_1": "Ibicuma ku nkangara",
            "option_2": "Imbwa mu masinde",
            "option_3": "Uruhabuzo",
            "option_4": "Igishyitsi cy'umusave n'umubirizi",
            "correct_answer": "Imbwa mu masinde"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mvumbuye inyamaswa itagira umurizo",
            "option_1": "Ikinyagu",
            "option_2": "Icyibo",
            "option_3": "Intosho",
            "option_4": "Umuhinzi umwe mu murima",
            "correct_answer": "Intosho"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mpagaze mu mpinga ubutogore buramvuna",
            "option_1": "Inzuho ebyiri mu ntango",
            "option_2": "Umubiri w'umuntu",
            "option_3": "Umugabo wambaye umwenda mushya",
            "option_4": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "correct_answer": "Umugabo wambaye umwenda mushya"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "I Gisaka ntibacinyira bangana amacinya",
            "option_1": "Amenyo",
            "option_2": "Ifi",
            "option_3": "Uruheri mu gihata",
            "option_4": "Abahizi",
            "correct_answer": "Amenyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Keishongora cyane si ko kujya ibwami",
            "option_1": "Umudwedwe",
            "option_2": "Inzu",
            "option_3": "Ibere ry'inkumi",
            "option_4": "Icyuho; ikibyindi",
            "correct_answer": "Umudwedwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Gacika kabaho",
            "option_1": "Imvura igwa ku gitikatika",
            "option_2": "Umusatsi ; urukangaga",
            "option_3": "Uruhiza",
            "option_4": "Inyenyeri",
            "correct_answer": "Umusatsi ; urukangaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera Imana y'ishyanga ibagira mu ishyamba",
            "option_1": "Inyambo z'umutindi",
            "option_2": "Uruyuzi",
            "option_3": "Umusambi",
            "option_4": "Agahinda ku murima",
            "correct_answer": "Agahinda ku murima"
        }
    }
]